聽日就係冷靜期後第一次見面

可能亦係最後一次
我應該用咩心態去處理

講吓因咩事搞到咁?

苦苦堅持,經已沒意思

變左心講咩都無用

TRUE

一見面俾個最實既擁抱佢
如果唔想就咁完
一定要俾佢知道！
加油呀

好揪心 慢慢等到聽日個種感覺

I know that feel bro

我會盡全力畀佢知我既心意
如果咁都唔得 無論幾辛苦 我都要放低佢

隊長豬

就好似古天奴一樣
點留都留唔住

啱呀
就算搵到張柏倫
唔同就係唔同

隊長都要去格流開始新一頁
你要好好moveon

你個冷靜期冷左幾耐？

一個月

但總有一日會返利物浦

我同男朋友係就係磨合好多次之後到依家買樓結婚，我一開始都係覺得好唔夾 想分手 分咗好多次

More

中間個過程一定好多辛酸
BTW 恭喜你

我三個月

點頂

緣盡也是緣 不管天地變
加油呀
如果你地可以繼續落去
記得改下對方唔鐘意你既地方啦

我都係
我仲好鍾意佢 但佢好似已經咩都決定好晒 連一齊挽救呢段感情都唔想

好辛苦

因為佢無放棄，而我心裡面都係中意佢，之後就復合，跟住又分，又復合，慢慢磨合磨合，就到依家，中間過程係好似煉獄咁

最緊要係兩方都肯繼續

唉 因為我愛佢多過愛自己囉

羨慕絲打你
我都想可以咁樣同返我知ex復合

我訓唔著

其實係睇佢係咪真係中意你

Yes

連約個時間地點都可以咁冷淡
好似完全變咗另一個人

其實好少嗌交
當面嘅一次都冇 每次都係whatsapp上面
同埋好多時 最大問題係我成日都算數
話就話唔想係情緒高漲嘅時候講一啲傷人嘅說話
但其實係喺度逃避 到最後冇解決嗰問題
一路積積埋埋就搞成咁
雖然我知道佢心意已決 聽日都係收皮多
但我都會把握最後一次機會

多謝你

一個月冇講過野？
咁仲算係拍緊拖咩

分手日

利申：兩次過來人

冷靜期
要畀空間佢

多謝你

真係衰左記得點都唔好死lur 而家冇機唔代表你之後冇機 但你一死lur就包保之後點都冇機會一齊返

講得好！我同意
過來人？

多謝各位巴絲集氣
我同女朋友今日分開了

和平分手？

係
雖然我好痛
但最後都好嚟好去 尊重大家

幾多歲 一齊左幾耐？

我係一個月咗 應該下星期見埋一次就玩完

加油 我都剛分手...

我已經被分了
被封左wtsapp之後
我就自己封翻哂佢
因為我成日懶散明日復明日
佢已經唔想再忍我了
非常決絕冇得復合

點解嘅

已經lur左完

冷靜期係畀你自己冷靜
條女嗌分手時唔好咁激動當街暈低

根本佢講得出都根本已經分硬
你地成班呃自己做乜
灑灑脫脫咁一嘢覆返問佢係咪想分手好過啦
自己呃自己一個月
浪費時間
當自己情聖咩

搞到咁,
就算一齊返,
心裡面點都會有芥蒂

性格不合 大家都仲係好愛對方

我都係.....接受唔到

大約半年前同你情況差唔多 果次係ex同我第2次談及分手

一開始我都無為意 以為tum 番無事 ， 點知原來佢已經積埋左好多野 亦可能我唔夠細心 所以一直察覺唔到 原來佢心入面以已經有條刺 亦係致命之因
， 好心痛 。

痛在已經救唔番 ，同埋 呢到見到有絲打話唔忍心真係分手所以繼續同另一半磨合 好感動 。 因為我同ex再無磨合既機會

不過我覺得樓主你能夠做到時間雙方冷靜係幾岩 ， 我就可能當時比較唔冷靜 無比時間大家消化 （當然比左都唔一定work)

想問下樓主 一個月以黎 你有無做過d 咩去挽回 ， 同埋最後見佢大家講左d咩 ？